係廁所無廁紙

今次仆街了

Ok coming

邊到 我即刻過黎

邊到？我係附近

德福？

係，MCL

屌，好sad

屌點會無紙都入,睇你唔起

頭先有架，原來剩返小小

多謝出面巴打相救

邊個真係出現救你咁好?

無，好柒咁鳩叫

出面有位人兄比我

吻完屎仲有咁多紙巾即屌你

用左4張，原本8張

想像下都忍唔住笑